想問SF BA Yr 2 cGPA3.45會5會轉到Polyu top up

恒英文系
怕非Asso 已入sf Degree
會去5到UGC Top up

PS想去Polyu BALSS
cGPA3.45

Push

應該唔得 因為你中文fail

巴打雖然我以前學渣3322
但中文冇fail ar
咁上5上到 ?

5知 返去問含大啦

照報 non jupas 有咪有 無咪無
上黎問有咩用